【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

唔知大家有冇留意
身邊有好多手足11月已經開始freehkxmascard 活動
寄聖誕咭去世界各地
講述香港呢半年來嘅運動
想引起國際嘅關注

入去睇吓個訪問啦

【抗暴●聖誕】和理非發起隨機寄文宣聖誕卡喚國際關注 「各人都有自己崗位，盡做！」

嚟緊仲有啲任務想各位手足幫手

Facebook Share 三樣嘢加做多兩件事：
1. 蘋果條Link。
2. Follow
3. Follow
4. tag 五個 friends.
5. 真係落實去寫咭。
6. Twitter search, follow and retweet #freehkxmascard
6. 希望有手足可以幫手印刷
再放聖誕咭係唔同黃店

TG channel 入面
有好多手足design好嘅聖誕卡俾大家用
全部都好靚好有心

希望大家記得
即使係聖誕節我哋嘅抗爭都仲未完結

設計咗兩款聖誕咭
同準備派去唔同黃店俾大家用
希望大家有時間可以幫手印同寫卡

Christmas card download

仲有好多手足設計嘅卡都好靚
入channel download

早前係Sydney手足都有幫手

另外仲想寄去外國嘅手足可以睇吓

聖誕老人截郵日期：
香港
截郵日期：有待公布
地址及收件人：香港郵政聖誕老人收

俄羅斯
截郵日期：11月19日
地址及收件人：
Väterchen Frosts Haus ,
162390 Weliki Ustjug, Oblast Wologda, Russia

加拿大
截郵日期：11月22日
地址及收件人：
Santa Claus,
North Pole H0H 0H0,Canada

美國
截郵日期：11月26日
地址及收件人：
Santa's Elves
P.O.Box 1
Santa Claus, IN 47579
USA

德國
截郵日期：11月27日
地址及收件人：
Deutsche Post AG
Weihnachtsmann
Weihnachtspostfiliale
16798 Himmelpfort
Germany

澳洲
截郵日期：12月3日
地址及收件人：
Santa Claus,
Christmastown,
North Pole, 9999,
Australia

英國
截郵日期：12月3日
地址及收件人：
Santa Claus,
Reindeerland, SAN TA1,
United Kingdom

英國的截郵日為12月3日-寄信給聖誕老人(英國郵政網頁截圖)

法國
截郵日期：12月4日
地址及收件人：
Père Noël,
F-33500 Libourne,
France

挪威
截郵日期：12月4日
地址及收件人：
Torget 4,
1440 Drøbak,
Norway

奧地利
截郵日期：12月6日
地址及收件人：
Postamt Christkindl
Christkindlweg 6
A-4411 Christkindl

芬蘭
截郵日期：12月7日
地址及收件人：
Santa Claus Main Post Office
Tähtikuja 1, 96930 Rovaniemi, Finland

瑞典
截郵日期：12月9日
上款地址及收件人：
Tomten/Santa Claus,
Tomteboda, 173 00
Sweden

比利時
截郵日期：12月10日
地址及收件人：
Sinterklaas,
Spanjestraat 1,
0612 Hemel,
Belgium

push

推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Push

Push 1/20

Push 2/20

Push 3/20

Push 4/20

寄去中国

幫推

Push 5/20

Push 6/20

好靚呀 幫你推

同一個活動咁多條戰線總有一條適合你！🤪

template/design/mailing address/things should be included

推，聽日先開始印

多謝呀
大家一齊寫咭

大家一齊加油

推 和理非出動！

Push 7/20
推上熱門等多啲手足知

Push 8/20
推上熱門等多啲手足

Push 9/20
推上熱門等多啲手足

好靚

推實用資訊

文宣要人

Push 10/20
推上熱門等多啲手足

上

仲有油塘printing home 即日起貨

我想寄左比係監獄既義士先

想要一套聖誕卡

好靚啊幫推

推呀

快啲印啦
藍色同白色我都好鍾意 揀唔落手

印唔印到硬卡紙

點樣寄到 係咪寄比星火再轉交

推！！！

第三張揀張型棍少少嘅得唔得

之前有手足提過

p

721 831 101 1111

最底個個靚係靚 但樹頂啲日子會唔會用黑白灰tone會襯番個主題
咁colorful 好似慶祝緊啲日子咁

pish

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777

💌其他寄信途徑💌
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)

From 被捕人士關注組 Channel:

魚革義士真係走得太前

同問，邊到可以印

[整合] – 發夢你要知道的十件事

嘩 好QQ

E print

推 有時間記得寄埋比獄中義士呀

黃店就去觀塘Printing Room
支持小店

努力緊!!!!!!!!

印到
但我太遲去人地就收工 要自己返去cut
我果款係雙面design
下面PDF直接俾師傅印就得

Lm跟進

好可愛阿omg

How about post card?
I prefer send postcard i/o Max's card

如果寄俾施永青會點㗎？

有天水圍，正

Tui

Help push!!

大家一齊寫

good idea

寫完有時間可以放上Twitter
或者你嘅social media
加返hashtag #freehkxmascard
等更加多人知

堆

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777

💌其他寄信途徑💌
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)

我印左好多
有無人有黃店 contact 可放低比大家去拎？

每張都好靚啊
多謝手足

128拎出黎派？提大家要比足郵費，同埋12月10前寄比眾志

tui!!

好靚靚

好靚
推

上星期寄左8封有寫free Hong Kong果啲

好靚呀啲聖誕卡
今個聖誕終於不再寂寞

超靚呀痴線！！！

我諗住跟和你eat app 唔同地區派下

大家一齊寫卡啦

靚到咁

叻呀

整得好靚呀

每張卡背面都有QR code
記低哂呢半年發生咩事
寄俾身邊嘅港豬朋友就最好啦

睇見靚嘅可以去print

甴近平

每一張設計都係手足嘅心血
睇見邊張靚嘅去print啦 去寫卡

推！

推推推推

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777
手足寄信疑難請聯絡 @youarenotalonehk_bot

💌其他寄信途徑💌 - 新增兩項途徑 16:52 03.12.2019
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)
香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員 - 給手足寫聖誕咭 (陳健民教授)
本土新聞 - 寄比聖誕卡比影攝食 (盧建民)

💌其他寄信途徑💌 -
新增兩項途徑 16:52 03.12.2019
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)
香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員 - 給手足寫聖誕咭 (陳健民教授)
本土新聞 - 寄比聖誕卡比影攝食 (盧建民)

聖誕攻勢

聖誕無理由唔出來

最希望各位手足除咗自己寫咭外
大部份嘅黃店都放到聖誕咭

但由於資源有限

我印唔到咁多張

希望大家有能力嘅可以幫手印

到時見啦

Push呢個

我會PRINT 聖誕樹羅去外國派~~~~

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

感謝手足

設計得好靚！多謝手足

我怕有d黃店介意咋
之前直頭有諗過洗樓式派信箱

我有大量呀！
可以比d你派喎🤩

唔知點解感動到眼濕濕
寄聖誕卡俾聖誕老人呢個睇落好似係充滿童真嘅傻行為
但係運動能夠走到今日
都係只因一起堅持這份傻勁
因為懷著一份天真先可以將不可能變成可能

光復香港

up

所以大家一齊寫聖誕卡
寄去外國又好
寄俾獄中義士又好

可以呀

黃店應該唔會掛
我諗住walk in問渣

哇正

Support

各位寫左比獄中義士先！
就算一兩句我相信佢地都會好開心
比佢地知道香港無忘記佢地既付出架！

Love it

Lm

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

大家一齊寫卡

Push呢個
第一頁有Christmas cards download link
方便大家印

啲聖誕卡好靚

多謝
邊啲睇啱去印 一齊寫卡

Push 1/20
推上熱門等多啲手足知

Push 2/20
推上熱門等多啲手足知

Push 3/20
推上熱門等多啲手足知

代友post

關於第一點，往年寄比聖誕老人嘅信係會寄咗去九龍灣分信中心嘅部門同事，然後再按內容回信比小朋友！
所以如果有部門同事係藍，你嘅信極有可能當成廢信處理！
更甚如果你有寫回郵地址同回郵收件人姓名，咁你就比咗啲個人資料藍絲架啦！！！

唔係真係覺得本地郵資嘅信真係可以寄到去芬蘭出國吧？要寄就寄空郵去當地郵政（內文有手足post左當地郵政地址，但有啲可惜已經截左郵）

Push 4/20
推上熱門等多啲手足知

Push 5/20
推上熱門等多啲手足知

Push 6/20
推上熱門等多啲手足知

Push 8/20
推上熱門等多啲手足知

Push 9/20
推上熱門等多啲手足知

Push 10/20
推上熱門等多啲手足知

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

好多地方截咗郵

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

Push 11/20
推上熱門等多啲手足知

Push 12/20
推上熱門等多啲手足知

俾啲鼓勵
有德國人回覆架

Push 13/20
推上熱門等多啲手足知

Push 14/20
推上熱門等多啲手足知

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

大家印咗卡未呀

有冇藍色底6個連豬那張的link?

無連狗

Channel入面有

輕輕一堆
大家寫卡未？

我去到逐張逐張摸
最後用咗硬身少少嘅卡紙

有冇講至少要print幾多？100起跳？

推一推

想要張連豬聖誕卡

可以寄俾手足

之前去太子維利印
50張＄110幾

睇中邊張先

輕輕一推
聖誕都有任務做

連豬logo可以去拎去整印仔

我今日都係去自己去摸, thx bro.

感謝～～

好得意！

Google drive有介紹黃店印卡

同佢地講聖誕卡就會幫你搞掂

我印左紅藍400張，$200，9.5*9.5cm size， 10*10信封啱啱好

效果幾好，會寄俾手足同12/8宣傳和你寄

好掂呀
你去咗邊間印

去整貼紙都好

list入面有間西營盤店

推行動post

推行動Post

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

推 文宣要人

仲有Scarlet Print
好似少量都可以印

有沒人或公司造抗爭聖誕卡?

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push push push

係 文宣要keep住做

多謝你出力 巴打
一齊寫咔

Push啊

好正

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

要支持隊長

我都想印
係咪要準備埋信封

收集到12月10咋

電話save左圖 希望間影印鋪老細有airdrop

要
我見其他手足都係
文具店有得買

Up上google drive俾佢都得

我無google drive

岩岩放左一疊 (各一百張) 喺
- 長沙灣 甜一刻 甜品
- 深水埗 千之味 壽司

如果大家想做 國際文宣 / 寫聖誕卡比獄中手足打氣 / 純粹想自己攞或派比朋友，歡迎過去攞♥️

#freehkxmascard #和你寄

感謝絲打

係長沙灣/深水埗手足可以去拎
叫身邊嘅朋友拎
一齊寫咔！

七位有名字的還押或入獄中的手足：

* 美國隊長需要額外鼓勵，必須要寄 *
寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
容偉業 收啟

* 智駒需要額外鼓勵，必須要寄 *
寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
袁智駒 收啟

寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
連潤發 收啟

寄 郵政總局
郵政信箱8632號
梁天琦 收啟

寄 新蒲崗大有街2號
旺景工業大廈
12樓F室
「本土新聞收」
盧建民 收啟

寄 尖沙咀
郵政信箱98697號
蕭浩賢 收啟

寄 尖沙咀
郵政信箱98697號
賴雲龍 收啟

12 8
到時見大家
可以派聖誕卡比你地

寄比屎永青

有個網叫postcrossing 可以瘋狂攞地址

影左一疊
跟巴打介紹既影印鋪影（西灣河）
個老闆娘好好人
影完出黎好滿意
原來已經有手足之前影過
老闆娘話係咪黎懲罰我

感謝手足出心出力

感謝手足出心出力
睇落唔錯
係咪要自己cut?

推推

係 到時自己cut
個都老闆娘想幫我慳錢 所以咁樣印
卡既設計真係好靚
聖誕樹個design真係好靚

想問西灣河鋪係咪即刻有得攞？
聽日收工想去印

多謝你
其實見到大家有去印咔真係好感動

等3個字度
同老闆娘講硬卡紙果種質地
大細就係a4 兩邊圖（即係一個圖係a5size)

我黎啲略盡棉力
我見其他手足印左好多寄左好多出掃

無記錯既話

要係10號前寄
因為係啲組織收集再轉送比獄中手足

應該好多人唔知
唉想推上熱門但推唔到

好似話唔寫名
就隨機派比義士
入面都有幾十人

有無知

寄去呢啲係咪要寫回郵？
佢地就會覆你

Good! 即做

推 已寫 舊年開始一直都有寫

想問下咩黎？係嗰到可以買到？

想問，有無可能有晒所有手足名？
想每人寫一張⋯

者係要12月10前係香港寄出？

暫時得7個名

（你睇上面果7個手足）
因為呢 係啲組織借個郵箱出黎
再轉交比獄中手足
所以 我諗要家人同個啲組織聯絡 話想收信或xmas card
先可以托佢地送交到比手足

坐過監，你問我答 （見過梁天琦）

原來出左呢個post

Up

陣間lunch落樓下影印鋪睇下有冇得印先

搵左間黃店印
繼續印繼續寫

有意思！推！

影印鋪 你save圖或者upload上google drive比佢地印

可唔可能一封入幾張卡
例如一張比天琦 之後叫佢代送比其他手足？

寄去芬蘭聖誕老人度要點寫？

FYI

全部寄曬比眾志 (九龍中央郵政局郵政信箱73962號)
佢地會代交比七十位手足
10/12截郵，快啦！

如果需要template喺呢度有

聽日寄！

主 線呀

我都印左幾百張聖誕卡，雙面 ，用卡紙印所以比較貴，但好靚

下面黃店有聖餐咔拎啦

寫去外國真係會有人覆架

Push呀

Push
有任務

辛苦晒

全部寄曬比眾志
(九龍中央郵政局郵政信箱73962號)
佢地會代交比七十位手足
[size=6]10/12截郵，快啦

想寄卡俾獄中義士嘅各位
10/12截郵，快啦！

本地要做野外
外國戰線都好重要

多謝加拿大手足

Ottawa

Toronto

海外手足一直有努力
我地都要呀

寫比手足既卡講啲野差唔多

鍾意可以自己畫埋

今晚繼續寫比手足

你寄唔同郵箱？
如果寄比眾志郵箱 應該可以一封信入幾張
等佢分比唔同手足

新增左荔枝角收押手足

原來係咁
我仲逐張逐張入
全部同一個郵箱黎

被捕抗爭者給香港人的一封信

呢D卡類知唔知邊到有得印

爬文 有google drive link
入面黃店list~

印番幾百張拎出去派

印左100張
聽日維園見

多謝晒巴打
聽日見

辛苦晒手足
係咁幫手推post
我聽日都會去派
聽日不見不散

唔辛苦
我地寫緊卡
星期一要寄

辛苦晒手足

寫左10幾張，今日寄~
另外派左2百張比人

印左幾百張遊行派十分鐘清曬

又要加印

好靚呀

多謝你呀手足
我都有派

如果designer工係真係難，好多大firm都炒designer，不過唔好灰心繼續揾

用左卡紙印成本貴好多，但出到黎係真係靚，好似出面賣緊嘅聖誕卡咁。我都希望收到嘅人開心

我都係用卡片紙印
硬淨好多

想問下可以點參加呢次活動
無朋友可以寄卡去邊,定印卡去派?